jackson到底有幾矮

小豬真人見過幾次，著埋鞋178，179左右，jackson有冇170

邊撚個jackson呀
好人好者睇埋啲大陸野
返百度開post啦

Wang生都唔識？

佢話自己174

jackson係中國香港人
點解唔可以開post?

張藝興都高過佢

咪撚理條盲反狗

支那仔行撚開啦

如果小豬178-179
呢張相點計都要172-173

佢隻眼先去到小豬個嘴咋喎

你入嚟托7？返屋企打飛機啦

我182 上次見到佢應該高我少少 我諗184-185左右

張學友
歌手
身高： 1.76 公尺

學友邊有176

mj？

我175 上次見佢好似矮我少少

應該172左右

我180 上次見佢高我成個頭

連登連乜9熱巴、延禧攻略 都傾得
香港之光jackson典解5得

香港之光

170左右喎
影到佢咁迷你既

唔知wang先生有冇加增高鞋墊

小豬高大啫